依家就好似幾個月前，前線死唔肯走打陣地磨爛蓆咁，然後就會有一班手足比佢哋引到留係度，拉埋。

記唔記得當時連登係點講？應該點做

推

好似立法會咁 抬走佢

真

每位手足要抬2個鐘山路先出到市區

push

果陣係講, 信前線手足即場決定呀, 散水冷氣軍師